【蜚聲國際】紐約時報調查出爐：香港警察使用過度暴力驅散示威者

請繼續, 唔好太在意咩民意逆轉, 成王敗寇

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

比啲狗睇下

就算搞得掂香港示威者

國際有排同你玩

人在做, 天在看

推到全世界，推到美國通過人權法制裁共產黨全體

推

幫手推

［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

問警務署，冇回應

Pish

推！

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

push

pish

吓
調查完就係得出呢個第一眼睇就知嘅結果

班狗表示：語言不通

Independent inquiry...
wow

用左光醬個名p牌

推!

ＳＩＲ，ＴＨＩＳ ＷＡＹ！！

推爆推爆

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

推到國際禁止香港警察入境

其實係

唔怕既 都唔識英文

好耐啦wor
不過照推

越睇越嬲

睇曬

大家有片sd晒俾隊佢地，連旺角，上水個d,要班賤畜同其家屬都被限制入境

呢個真
贏左就係岩
輸就係錯架喇

詳盡分析,極高質

仲係射香港媽媽

Push

我好想知到底幾時同邊個會去控制下班惡犬

依家睇多次612警察亂打人啲圖，琴日班警察真係抵死

美中不足係得 69 612
71 76 713 714都未有紀錄

警犬快撚D睇下啦仆街 D英文咁淺唔撚係聽唔明呀？
7單濫權真相

經過琴日
終於聽到d廢中同事話黑警太過份，唔公義
入商場打鳩d示威者 唔比人走

航母出航未？

警察

全世界人都知道你地班犬使用過分暴力呀
咪打算移民
我地一定寫信幫你地逐個逐個人宣傳

Wow hoo要變名種狗了？
新品種

推到全世界

狗官：勾結外國勢力

不推不是人

班狗去旅行會去唔成個喎

Woo

口交部吠未？

未睇，推咗先

有中文字幕版俾屋企人睇埋就正

繼續！唔好比佢停！

reddit link 係邊

衝出國際

我無嘢講啊

鬼佬示威暴力過你都覺得黑警暴力

自己同１哥講

LM康樂會屌NYT

份報只係報示威者兩大訴求
撤回 同埋
獨立調查委員會
我地其他訴求
包括釋放義士
同最一勞永逸嘅真雙普選並無宣傳到去外國

share出去啦, 呢條片好夠力

睇完個人又嬲返

好想知調查完會點
有冇咩行動/制裁 定齋噏

同時大陸都洗緊腦

經過有公信力的媒體發布比連登仔回post更可靠，唔係點解要比料外國報紙

你話呢

公道自在人心

班汪汪識鬼睇英文咩
連狗都醒過佢地

順便推埋個垃圾監警會上國際

勝利球迷

呢個一定要推
真係精華黎

7.28將軍澳遊行文宣 可否重點放喺反紅媒反tvb?

強烈要求個主題係反紅媒

5大訴求都可叫

但反紅媒尤其TVB好多人期待有主題遊行！

打住飛機先 打完好繼續打輿論戰

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

黑警必須死全家！

條片俾外國人睇
佢地未必知香港發生咩事

黑警無一個係無辜 必須死全家

呢件好事來
但大家一定繼續保持警惕，呢場運動仲味完！！
我地嘅五大訴求完全冇達成過！！
加上而家加埋過社會信用系統
大家，一定要堅持落去啊！！！

PUSH

總之全世界都話警察過份暴力
政府同藍狗都話冇做錯

PUSH 堅持落去

威！響朵

??

有無外國巴絲用篇文喺外國煲大佢 擺喺香港反應唔大

l推

撚係驅散
件白衫都漏左口係圍堵

員佐級出左個叫人道歉未？
有無巴打幫手draft封信
叫佢地簽個名就得

人在做 天在看

香港警察好克制

民意好緊要
民意好緊要
民意好緊要
打狗要出師有名
打狗要出師有名
打狗要出師有名

share去 reddit, fb, ig

好耐冇見過蜚聲國際呢幾隻字，
林鄭真係重建97前香港嘅知名度

:美國入境 :毅進仔

美國入境: 下一位申請者
咩職業呀?

毅進仔:康江浦咧時

美國入境:哦~~
Ur application will be rejected

收手啦黑警

有冇巴絲加中文字幕

會有咩後果

推！！
拍得幾好

成班黑警都係垃圾

繼續五大訴求 缺一不可

美國唔夠痛
日本拒絕警犬入境就

啱啦收班狗皮就啱架啦

外國勢力

推到支那仆街

班白衫狗仲想移民？難喇 要死嘅話點都拉埋你地班狗落黎一齊陪葬 共享大灣區榮譽啊屌你

推！！！

毋忘612

外國應禁止香港最大暴力組織成員入境!

跟住係咪警察出聲明叫外國唔好插手香港事務

又搞多次國際關公事件

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

又可以打陣飛機先